點睇內向好靜既男仔？

點睇內向好靜既男仔？

毒就毒啦仆街

親切感

人地美化下遮

靚仔=斯文怕醜仔
樣衰=死毒撚

靚仔就係吸引
唔靚仔就係毒撚

我好似有少少存在感

不了

好man

孤獨終老

有眼

Gay

睇下有無人睇到你既優點而去欣賞你
仲要係主動既女仔
如果你圈子入面無女人就算啦

靚仔=cool cool地既型男,有性格
樣衰=酸縮油頭臭毒撚

啞 悶 不擅社交

睇唔到

溝唔到囡 ，靚仔除外

我係，但唔高唔靚仔無人會理你

唔會搵呢D人做男朋友
太毒